得罪講句，去尿兜痾尿唔除晒成條褲既男人都係垃圾

同入廁格痾尿有咩分別
垃圾

你去搵癲狗做愛啦

Agger
利申 平時街著褲唔拉褲鏈加露條鳩出黎

不安 你係咪住公屋啲痴線佬

同意